［黑色警報］連八股標題黨分化全面進場

「係咪想我地輸呀？
「係咪想場運動死呀？」
「再係咁就冇嫁啦」

一律無視呢d 貼文
依家個波係響政府度，一向都係政府度
手足做野唔完美但可改善，但唔會令場運動輸嫁

總之點都唔割，討論可以，但唔好做標題黨

有人話大學起山頭主義添

本身中大就係一個山頭

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

原來五毛靜左幾日係發起琴晚既總攻

人→甴種狗

凌晨既連登真係好撚恐怖
仲衰過香討

下晏開始就一堆散水post

sor，個啲真係唔係人，係共狗，在此更正

又叫人走，又叫人唔好入去支援

呢d 係咩野人大家好清楚

認真po冇人睇，分化po就走曬入去嘈

成班屌人語氣差 但係自己語氣又好好咩

星期一二魔警發瘋果兩日靜咗少少，呢兩日又開工分化。

人地響入面打緊仗，廿歲仔女就要受呢d 苦，真心大家會體諒，仲點解要出篇千字文鬧人

自推

「我地就黎輸啦」